點解馬可以拎黎代步？

因為馬爾代夫（馬以代foot)

fool，明明係fool...

因為馬黎拉

樓豬死鄉下仔有口音

一隻馬咩個袋出街，個袋滿咗
馬已袋FULL

完全唔啱音但係都係笑咗

離婚後玩馬撚
馬已代夫